李嘉誠如果喺呢個年代既公屋出世會點？

呢個年代就算讀書叻都冇用

咁你喺佢嗰個年代出世又會點

乞食

李嘉誠係靠老婆起家 呢個時代有佢咁靚仔 溝女有幾難

呢個岩，呢個年代就係咁玩